[舔共] 陳奕迅列作中國歌手 現身Gaga慈善騷唱廣東歌

由美國天后Lady GaGa與世界衛生組織（WHO）、Global Citizen合作的8小時馬拉松慈善騷《One World: Together At Home》現時已直播接近兩小時，而香港代表陳奕迅（Eason）於凌晨3時25分出現。Eason在鏡頭出現時，畫面右上角介紹他來自China，而非香港。
穿上粉藍T裇和戴上米色帽的Eason，首先用廣東話說「Hello，我都想藉着今次機會多謝醫護人員，無私和愛心。」然後分別用普通話和英文再次感謝醫護人員的無私奉獻。
拿着結他自彈自唱的Eason，唱出20年前的舊廣東歌作品《我甚麼都沒有》。亞洲藝人中，朗朗和Eason已先後出現，至於學友將會稍遲現身。

Eason這首舊歌《我甚麼都沒有》是由陳偉作曲、林夕填詞。歌詞中多次提到人生中既已甚麼都沒有，應該灰心至極，不斷沉淪。不過林夕告訴我們並非必然。正如坊間講法「灰到盡頭便會見到曙光」，相信Eason揀唱這首歌，是鼓勵人們在疫境中不要灰心氣餒。Eason在早上約6時30分再度出場，他坐在鋼琴前並以英語介紹自己，並表示由於是第一次在鏡頭前自彈自唱，所以有少許緊張，不過Eason笑言會努力彈好首歌，之後他唱出約翰連儂（John Lennon）的名曲《Love》。

大陸e 神，不了

係呀
奶共奶到連香港個名都冇埋

仲要揀首林夕歌

原片無China 佢自己講代表支那？

佢都食兩家茶飯好耐喇

唔好影衰林夕得唔得

有冇香港個名你估佢有得揀咩
但係背住中國個名唱廣東歌

香港人先會唱廣東歌

仲有張學友

好明顯係製作單位舐共
Eason冇唱到同jolin首維穩歌，仲要揀林夕廣東話個算係咁

咁點解要參與呢個Show? 明知WHO係搞手之一

被逼定公司要佢做佢無得唔做？其他藝人唔係咁？平時屌容祖兒周柏豪張敬軒就得，到陳奕迅嗰時就多多辯駁

出邊個名佢有得揀？

冇奶共？條片2：40 睇下佢副嘴臉

留意開都知Eason不嬲都係黃底，手足黎